有沒巴打可以講下條片架車掂唔掂?

學生妹

點解踢到超人咁都仲要輸波?

?